Iphone 有冇得set幾時唔好彈通知出黎？

成日打打下機，睇睇下片彈啲wtsapp通知出黎好撚煩
又唔想特登番出去mute grp,之後又要unmute番
想問下有冇得set用緊某啲apps既時候唔好彈noti出黎？

通知入面set

自

咁咪會永久唔出通知囉
我意思係set到我用緊youtube個陣就唔會彈通知咁樣
咁就唔洗每次都要出出入入咁set咁煩

上youtube之前開do not disturb囉

開do not disturb mode

下面拉上黎有個月亮
你開左個就乜撚都唔會彈出黎
你熄左佢就會變返正常

點解我開左月亮佢都係會彈noti既

要入settings > do not disturb 最底較always

得左啦
唔該哂巴打